有冇人見到人仆街嗰陣，內心好想爆笑出嚟，但係表面就要扮到好同情同埋講啲人人都唔信嘅說話

有冇人見到人仆街嗰陣，內心好想爆笑出嚟，但係表面就要扮到好同情同埋講啲人人都唔信嘅說話

我會衝過去扶起人，已經溝死女

有

假到咁？

會 覺得自己好仆街

心裡：